98巴絲入嚟喇(7)

頂你個新人

1

點解會係新人

3

頭香

4咗喎你

新人留名1001

Bin9你

英國插班生！

同我出嚟！

嚇撚死 以為自己搶左

又係池巴開post

我愛池巴
池巴最好人！

笑撚死

將B咁濫㗎個個都愛

我冇幫將b開wo

好人卡get!

對我有恩 我就個個都愛
心心眼

同2

G

又話呢個po應該係柒巴開嘅，人呢？

佢又深潛

Gay黎gay去 咁就秒左幾個post
Cls

其實我等尾場

98巴之很有愛

走咗去溝仔仔

Lm撲唔到

跟手負皮先

唔怪得之成日有負皮啦

負皮是我比的

唔講咁多
即刻負皮

仲以為冇人開post

好無奈

啱啱仲諗緊邊個會1001
點知禁入去見到新人留名已有不祥預感

個新人係咪比我地嚇走左

負皮咗你喇

Lm

佢留名留得好有霸氣

Po名應該提1001要開po

hi miss me ?

偷食完肉?

將b
1001?
新post ?
幾時找數?

無

啱啱見到個post問扎馬尾定放頭髮
想知巴打點諗點諗

Your face

聽講啲男仔中意女仔紮邊嗰下嘅動作
我覺得放頭髮有女人味啲

利申巴打

剪短

剪菇頭
利申 剪左

你點都咁靚

短頭髮紮乜
只紮到條好細好細好細嘅馬尾仔

扮

屌你死肥婆做乜串我bb

下一世一定找
今世走住先

短髮仲紮

紮左冇咁熱 放頭髮顯瘦

唔撚出聲囉 8978

完全正確！

做運動同做宅女嘅時候

依種辛棄

完全係絲嘅心聲！

係屋企個頭直情成堆草紮兩下算

你走啦
我唔想搞大件事

嬲牙

新人黎明

啲鬚生得好快

一個下晝就推到7。。。

追Post追得好辛苦 最後放棄唔追了

唉做功課做到好攰，下星期mid term 仲要Chur到仆街

而家學個啲嘢好難，勉強應付到但係完全唔知自己做緊啲咩

好難讀呀！！！！！

比心機啊唔好放棄
我依家都係咁 覺得啲嘢好難
我會俾自己頹一晚盡情做想做嘅野之後就繼續努力

剃鬚囉 每次見到啲朋友生鬚生又唔剃就會話佢地

+1
仲會話流咁長想紮辮呀？

生唔到鬚點睇

本身少？

同緊group mate用skype傾project，老母一開始以為我對住個mon自言自語

係
想4

用開手機skype

用手機skype我都係要對住個google slide來傾 結果都係似自然自語

半日就生

仲未出現

性衝唔衝動

你做乜撚(諗)

同化咗

好難捉摸

LM

又多個絲

推得咁快好難追post
Btw留名

就考ielts

98巴第一次留名
大家覺得點樣表白先算係好

有冇少少背景

其實都應該冇甩拖唔會衰
同學黎

同學諗清楚

喉嚨好撚痛。。訓唔到

唔表白最好

98冇人早起

留名

有

hi

返八半同九點，你會點㨂?

唔返

我下星期走~

急尿

之前睇話諗咸濕嘢會冇咁急

9

屙！

早晨

早！

唔準

好啦

上堂無聊問: 大家幾月生日?
利申: 11月, 覺得好多野好蝕底

咁啱嘅

Btw多肉真係消失咗

+1

Yo

咁小氣

12月

13月

氹返人啦

笑4

波波做乜改名

因為依個先係原本個名

多肉巴呢排去左邊
有將(b)問答遊戲

之前玩嘢改名
點g一個月改得兩次

佢琴日好似係到喎

好啦 叫你老泥啦

咪就係dum低句89878

召喚多肉！！！！

召喚多肉

3月

佢嬲豬

有冇人miss我

我

豆腐b

今日要mid term，深潛一日先

加油

狗油

唔准

好唔慣你個名 我要波波

豆腐b係咪絲？

係啊

個名好柒

差啲唔認得你個名

波波做咩 我

好彩你認得

但唔係你

做咩變埋性

不嬲有丁

佢唔蒲頭點氹

唔抵得我同你

開甫尋人啦

好悶唔想溫書

聽日先溫

聽日要做起份project自己嗰part

不了

一陣Mid term

多肉翻黎呀！

屌走左班車又要等

我都係絲

轉色啦

救命 呢鋪真係難分真與假

色已轉

突然好多絲

hahaha

將B有丁

我跟大隊咋
呢到無分性別

我都係絲
ABC個C

其實小妹都係

睇反黑睇到好想喊
達叔啲戲

Oh No

chok得番之前把聲

寶刀未老

搞到全部都絲

我覺得依套麻麻

有冇影評

收皮啦 有女it狗

之前紅 想轉下色

成班不男不女

個call機我架！

返完學又要返工

諗緊翻唔翻工 淨係翻學又好似了頹

返啦 我都兩個星期冇返工 頹到

Y chur

唔好返啦
抖下好過

魔鬼老泥

屌
真心

我覺得好怪
就第一集開始都覺得怪
佢係有卡士
但係啲劇情麻麻

我都唔想翻 但冇錢賺呀

橙！
豆腐ｂ小心身體！

反黑完全冇興趣睇

珍

ptgf

無間道 古惑仔仲好睇

會窮

冇錢用 唔想用爸爸媽媽啲錢

睇咗第一集然後冇興趣睇落去

好暖

啲人話第一集最好睇

暖柒巴

我養

Ks搵都唔好搵餐飲
做4寶寶

我全家人都叫我唔好翻飲食業

好呀

咁有咩pt好翻？

我都做過 以後都唔會再做

無視我

Sell屎

販賣知識 做補習咯

Ive仔冇人要
通識有5但係好撚難教

之前做過補習社，但係逼得d細路好緊要，唔想第日做左其中一單自殺案幫兇，所以辭左

要一個月咁比更好無自由

輕鬆嘅咪功課輔導嗰啲

我做私人補習老師
補四單

池巴好體貼

打算搵中介算

我之前都做過 但間補習社食水深

中介都好食水深喎

冇人介紹 冇得講啦

Try try

之前仲諗住做賣面包

我都有啊 覺得山崎個頭巾幾靚同埋面包香好吸引

A-1

想做山崎加一
好想偷黎食

真係咁好食咩

做uber點睇

有 但貴

香港係咪會俾人拉

豆腐b我養你

乖

U want me warm u?

好辣殺。。。。

最好啦 大家暖大家

互暖互暖

你好索

天拿水好香

係咪留過名？定我係其他post見過

yes，得個四五十蚊一個鐘

好似係
送外賣嗰隻呢？

唔係 喎

有聽過下 但好似一餐賺唔多

讀書唔掂唯有做呢啲

我都唔掂都幫到人補習

之前留過名
早排有啲事冇咩心情上黎
雖然依家都係

多謝

做咩

做咩事啊

多啲上黎傾下計啦 我地會令你開心啲架

多謝先
對你地啲名都有啲印象

劇情係好垃圾
全程睇卡士同埋達叔演技

過來人
由頭到尾都單方面付出
其實好難會喺到埋一齊
因為你地跟本唔夾
你只可以萬般遷就佢 迎合佢
佢根本對你冇乜興趣
就算你地喺埋到一齊
都係個女仔一時三刻比你感動到
唔係真心鍾意
好難keep住依一段感情

我半年前就係咁
以為佢會有一絲既同情
願意同我喺埋一齊
即使唔耐我都冇所謂
起碼可以見多幾面
最後連回覆都冇比到我

點開始

你唔夠愛佢

得閒留個名
好攰呀唔知點解成日提唔起勁做野

伊藤神！
我都係 仲要midterm。。

邊方面提唔起勁

你有我

西施

惡tofu

我批我批你個波

你好

Resting bitch face

正想唱

可唔可以幫我補習

屌

沒有多肉的98甫還是98甫嗎

我等著你回來 我等著你回來！多肉！

冇多肉嘅日子好快過
但好難過

好文采

我錯了多肉b

充分體現老泥對多肉嘅思念

小學生?

跪玻璃

Me?

Jj跪緊

我都係小學生

邊間小學啊弟弟

98 a0毒撚可唔可以埋堆

可以啊，我都係

OK

多肉！！！！

Quote個唔歡迎嘅留言都唔quote個歡迎嘅留言
叻仔！

唔好搞到人地驚左你呀

我愛你

未驚右邊咪得

Xdddd

珍？

終於完 翻緊屋企 聽日day off又要做lab report

9up只係我興趣 唔好咁睇重

聽日day off加一
溫midterm

老泥都係一樣常派膠架

躝
最憎人水我

尾我..

a0仔真係好易動情 好想扑野

叫雞囉

扑小妹ok?

唔啦 最近比人fd zone左 但係我主動搵返佢,而家好似同做兵差唔多
唔搞咁多野了

全部散開 等我黎

係咪同我爭呀

講
扑小妹定扑佢

好基友

扑佢... 愛入心扉 卻痛入骨髓

我屌你老木
同我躝

唉 ok

但變咗好耐

原來有98既post

係呀！歡迎！

歡迎

這個世界最壞罪名 叫太易動情 但我喜歡這罪名

驚天動地

絲打你好

多肉你去咗邊

Behind you

唉 好灰

In ur ass

臭4

人生冇意義了

Why say so

冇多肉b

無留意

你咁愛我

多肉！

多肉返來囉

召喚左你幾頁啦！

上次召喚將B用左幾分鐘

秒回左

向將b學習加速現身

我睇咗一日論語都係諗唔到點做篇讀書札記

大專仲要做札記？

究竟你係鍾意左人定係純粹想扑野？
利申：我都係a0毒撚

多肉

美極

btw有冇人有興趣講下自己嘅user name點嚟

係 揀一則論語寫1600字或以上，唔識點寫

一則要寫1600

𥖁都冇點引玉

我想你想我

好鐘意聽舊歌
個排聽羅文 所以改左 將今晚今晚交給我

激光中
每次唱k必點

我好想你

好鐘意食米線

水瓶痴線佬

我真正身份係一個研究生！

扑野佬

寫下篇野講乜又引用下d名言再套入現今社會得唔得
利申 中文3

我個user name有兩個意思：
1. 恐蛟龍得雲雨，終非池中物也。
2. 未出過pool所以係池中物

我都想屌你屎眼

文藝池巴

池巴好正

你朋友睇得你好透

易出水

佢份指引話可以寫字詞訓詁、義理闡釋同個人體會，不過都係唔識落筆

基巴？

98老是常出水

我鍾意第2個解釋多啲

多唔多水

研究僧？

其實第2先係重點

唔係,屌屎眼只係我既習慣

中文中學讀到驚左

又笑9 me

讀中文好處就係大學少對英文
但同時英文退咗步

朋友都話我好易睇穿

從事如何有效率地將少林功夫發揚光大

不安

純粹嗰陣回緊肥婆潮文帶所以改

咁如果你出咗池改做咩

我幫你出pool
搞gay ok?

我宜家日日對英文
中文字開始寫得樣衰左

非池中物

男的也好......

完全正確 留名等你加個非字

叫金龍 金龍豈是池中物
你未來女朋友會整個金籠困住你唔俾你識其他女仔

好羨慕啲人寫字咁靚
升u個暑假好得閒
本來想練字最後⋯⋯⋯

我會有女朋友
做乜你對我咁有信心？

我都想練字

改返舊名
以後問大家問題唔准諗即刻答

可能你都只係我既池中物
放心,隨遇而安會更好
可以既話試下享受
可能有唔同既體會

Sor 手快快打錯

十卜

cls

hehe

痴線既唔係我,真正痴線既可能只係你既屎眼
大家都只係各取所需

點解推快左咁多
以前好似死推爛推都冇咁

諗起上個po話98精神就係痴線

需唔需要請保鏢保護你菊花

不了，我嘅屎眼只許出，不許入

痴線唔一定係精神上既痴線
我可以令你肉體都一樣痴線

冇錢，請唔起

Bro u win

用人唯親 你比我屌一下屎眼 我免費做你保鏢

索多啲天拿水又會推快啲

少年 你太年輕了
一推起上黎 我都驚追唔切

正呀

監守自盜

巴打，我勸你都係打個丁冷靜下先

對住你打？

真。痴線佬呀

贏並不代表得到了什麼
可能失去的比得到更多

率領98再創痴線指數紀錄

以前係咁係到推都冇人理

我都唔想帶頭領軍 係世界喚醒左我
能力愈大 責任愈大

98宜家人多勢眾呀

再俾力啲

沉睡吧 痴線的靈魂！

希望我可以係9UPPER界名留青史

教主

認住我

我同緊即將名垂千古嘅歷史大人物講野

放心啦 已經留左啦

98的歷史會記住你

眾生皆平等，何來上人?

Push
: 唔返
: 唔好早起

虛名終會被時間磨滅

水瓶痴線佬? 我認同

有巴打喺到推po無難度

難唔難在於主觀
我覺得世上無難事
做唔撚到就係做唔撚到

不要不開心
做唔撚到冇人會怪你,只會有人屌你廢
屌兩屌就能看化了世事

正所謂唔屌唔鬆化就是這樣

鬆化與否在於世俗觀點
約定俗成下鬆化既定義就係鬆化過酥皮蛋撻

無人能擋的9upper
波波在哪 出來應戰

啱啱有人同我講
話咁快就年尾
醒起係喎咁又一年

同每年一樣都係覺得今年好似無做啲咩就過咗

我不愛廝殺

好似由有意識開始已經係咁

每次年頭都會訂好多目標
去到年尾。。

希望短短半小時能有人記下我的名字
好讓我安心回到夢鄉

好似一grad左中學啲時間過得超快

會永遠記住的

定返同一堆目的
唔洗諗多次

我記得呀！水瓶痴線佬吖嘛！

係囉話咁快又年幾

好快又端午
然後又中秋
之後又過年
然後又端午
⋯⋯每逢節日都覺得好似啱啱過咗無耐咁又嚟

今年端午特別有呢種感覺！

仆街 又就黎聖誕
又冇街出

自己一個更開心

將B有我

話咁快個po都推到一半

等你9up呀！

聖誕出黎鳩up

派膠未？

蘊壤情緒中？

唔sick應付依啲人

連你都應不了戰 molamola

令肉b失望
深潛反省下

有冇人出黎

不是我方太弱是友方太痴線

有冇巴

點解98突然好似變曬巴咁

搞基既話 可以

大把

個名純粹想將其他四字詞華麗轉身
咁啱有練開寫字
係個腦爆撚左出黎

仲分到巴絲咩

唉

做乜

好想睇你手字

水瓶座的煩惱

都是冇囡的巴與有囡的絲
不用分得這麼仔細

呢到嘅性別有男同藍

有絲

個game叫難分真與假之真的假不了

耐冇寫啦 柒左好多

98巴絲入嚟喇(7) 估下我係男定女

靚過我一百倍

我條女！

哇屌
得閒我都練下先 想丁下自己啲字

冇女好dry

飲多d水

飲多啲水

頂

98有愛

抄me

痴線

快d搵個女朋友啦 就聖誕啦

除咗搵女朋友
男朋友都係唔錯嘅出路

我啱唔啱

可以一齊打機
打完搞下基
再繼續打機
唔怕佢好似女朋友咁會咋營

病咗可以食咩

藥

好機友

粥

年年都想學織頸巾
年年都失敗

條女陪你打機先正
聖誕禮物就係陪你打機
你話幾好

而家男朋友就解決到個問題

老母識織 我都識兩手

估唔到大家啲網名都咁有意思

之前喺隔嚟post先比人問完個名點嚟

我身邊無朋友識織 物以類聚

咁點解

細個好多冷衫頸巾都係老母織 我都好佩服佢

好耐以前朋友幫我改
好掛住佢

名井藍 南瓜湯
唔追po既你 ho hurt

⋯⋯⋯我以死謝罪

名井南同南瓜湯既串連
覺得twice好可愛 所以拎twice成員名嚟用
但唔想直接用個明星名
咪加上南瓜湯
整到好似個菜式名咁

Nayeon>>>>>>>>所有

搵佢！

唔係既
真係喺隔嚟post比人問
唔係呢個post
所以應該唔關唔追post事既

搵唔返啦
人間蒸法左咁
一直係條刺

我碌咗好多頁見紅字就停一停
去到講名嗰到都無，以為係再前面

橙 有時一段關係真係話無就無
個人話走就走

改我現實花名個條傻仔現實已經人間蒸發左lu 應該死撚左

本來都放低左
最近又出現返個同佢好似既人

就好似你消失左一排

我媽媽成日都話自己識織乜織乜
但一樣都未織過俾我
我就織過幾樣俾佢

一講感情我插唔到嘴

咁唔通我記憶錯亂左？
孟加拉效應呀
仆街 奶野啦
Sorry呀 冇心鬧你

又出現返
我彈出又彈入

可能係發夢都夢見我地

兩個人嚟咖喇 同呢個做朋友好好珍惜佢啦！

其實大家用咩方法追女

狗公狗沖大法

多肉b
你終於返嚟
仲有冇嬲我

無喇 秒回你

我決定咗要追一個就唔會再flirt其他女

Love u ar b
Miss u very much

原來你係多肉
唔起底都認唔出

唔好太鐘意個女仔

你就唔追po喇
我話改返之前個名

好撚閃

起我底
之前開過on9 po俾你睇到曬

當你追到既時候
有女埋身
就唔係咁講架啦

我追緊女個時有女埋都唔受

睇下先

不
不on9的
講錯

咁樣咪呃埋自己

會動搖？

追左幾頁
睇到user name果度就碌番嚟睇番而家果啲

做個精明既會員
善用起底功能

帽就未必
唔多唔少都係flirt下

屌 我a0
成日講依啲好冇說服力

以為你好有經驗

但你講啱喎

a0 先最睇透

依樣真

呃到下人

真是令人心碎的殘酷現實

拍左拖先知好多野唔係自己諗得咁簡單
有時想呻都唔識用字去表達

每次拍完拖 都會有新嘅諗法

有時a0係旁觀者清 睇得清好多道理 我a0嗰陣啲fd都係咁搵我做感情顧問

寸緊你

我依家日日都做緊

我啲軍師多數a0
有數字個啲講野會鳩鳩地
唔夠實際
比自己ex/現任影響到

我a0啲人當我on9仔
所以先溝唔到女

做感情顧問+1
拍完拖之後 屌 人地問我我都唔想答

係 其實拍過拖可能講自己經驗會講得好，但對感情問題睇唔睇得透主要係個人嘅感情觀、思想姐

我教番啲拍緊拖既點做

何止99地 根本智障
我就係咁

豆腐b我要你

A0嗰陣好中意答
但之後覺得，我講嗰套你都未必啱用不如你自己摸索，而且通常問人感情意見，對方都係有自己諗法，啱聽先聽

典解要廣感情野牙

清有白卡？

吳廣
陳勝

恰我地依啲毒撚

A0會比同一個最好嘅答案 不過有機會係不負責任嘅做法

所以拍得多拖唔係壞事
同越多人相處過
你先會知道自已要既係咩
而唔係再下下都尻拍

都係嗰句
睇你係搵女/男朋友 定係 老公老婆

珍 有冇人想要小妹

咩叫白卡

最好答案都係自己諗出嚟，自己試過，無論衰又好啱用又好，先知點做先最適合

返屋企要用嘅卡

啲A0睇法 好撚到point 不過拍落要兼顧嘅野好多

⋯⋯⋯⋯柒絲

真
起碼唔會怨人先
同埋有時講野比人聽會講少左

Sor唔想追post
感情嘢真的好煩 遇到岩既人真係好難既事

你要用

屌你

Hi
禾新人

我覺得拍得多不如拍得好
有啲人拍十鳩幾次拖但都無學過野，有啲人拍得一兩次但已經喺段關係得到好多成熟好多

細力啲
人地第一次

Ok

我係後者

我地最歡迎絲打

Noted with thx

禾珍絲！！！！

babe

未拍過 唔知
不過我依啲撚樣
都係講就凶狠
做就碌撚 嗰挺人黎

反白眼反到後腦

紙上談兵就是這樣

ok
hi 碌撚

屌牙 今晚爆喊爆到po

談多啲話唔定第時用得著

變咗屎眼?

到柒巴派膠
大家攞個袋收好啲

dont cry babe

柒巴收埋咗條撚

人地絲！！！！
同埋我冇派！！！！！！！

柒巴 冇人理我

ok

個腦坐住左

收膠要不要

我不嬲都冇撚
得PINK 鮑

我理！！！！！！！！！

呀蘿嚇死我

死ＪＯＲ？

收膠回收箱

我要將你粒膠 攞到手

禾理

出嚟啦派膠獸

泡菜文黎

寵寵寵寵寵寵
寵？

我一定會返嚟咖
果然膠!

。。。。。。。

笑唔出

求下你笑下啦

多肉都黎料囉！

哈哈哈

看不見你的笑我怎麼睡得著

你地小圈子

今晚有教好訓

無！！！

見到推得咁快好欣慰

擴大圈子
容納全地球的98巴絲

你賣笑一定窮
我話嘅

if u cant beat them
FUCK THEM ！！！！

寵寵寵寵寵
諗起北韓啲新聞

訓唔著

打飛機

mean柒巴

都話絲！

巴

我是窮撚

有愛

傾計！

喺學校成日見到勁多韓國人

知唔知點解海係藍色既？

點解

點解有咁多韓國人既?
大專/大學唔係最多nds咩?

blue blue blue...

因為啲魚:blue blue blue
哈哈哈哈

珍！！

你跟多肉B學搞笑?

我真係笑咗出聲

Am i blue? You'll be too

用開爛gag溝女
Jeng

唔怪得之仲係a0

我生存左成十幾年人
原來我係恐女症
成日逃避同女講野

梳囉
咁知唔知咩橋係熱既？

我啲fd成日都話我啲gag爛到笑唔出
但我講得幾開心

愚人自娛
我都係咁
班友仔笑住咁話你好煩

我都唔知點解，尤其是starbucks 試過成檯前後左右都係韓國人

自己講自己笑 開心

你地拖小學雞拖
計唔計落a幾個到？

唔好提計咗都係0

好驚會成世就咁樣...

我自己唔當係 但人地問會講話拍過小學雞拖 費事人地話我講大話有隱瞞

網上同女仔傾住先
隔住mon無咁驚

係怕醜定恐懼呀？
前者 比啲自信
後者 去睇醫生

小學雞時俾人錫左一吓塊面 為左想我請佢食塊薯片

糕sleep
8

8

我鍚你
請返你食ok ?

小學雞拖其實係點

好晚上

88

真係回到小學時
好小學雞

細個唔識諗嗰陣啲好兒戲 小朋友之間嘅拍拖遊戲咁？可能為拍而拍，當時都未知咩係中意/覺得係中意，然後好迅速就散咗咁？

呢個當笑料咁講姐 小一⋯個男仔真早熟

中意試過吓 純粹係因為人地靚仔
冇拍過不過

睇得多tvb

細個都會花痴下靚仔
但唔知點解越大對靚仔敏感度越低
有啲面盲認唔到人

Btw大家呢 訓曬？

就訓

無人我都訓了

有 喺到
我係二人小組討論個陣同佢講
「喂 你不如做我條女啦」
之後佢就點晒頭啦

利申小六

但係我同佢分手個陣係話
「我其實一直都鍾意緊『佢個best frd』」
其實佢真係好鍾意我
中二、三個陣成日搵我
但係我都hea尻佢

唔係我唔想理你
係我冇面見你

點樣搵到女仔傾

交友app

咁似我既

講笑

係咪我嚇走晒大家

有無人未訓？

小妹未

眼光光~眼訓又訓唔到

巴打有咩心事？可以同小妹分享

一個字:唏噓 連個天都唔鍾意我

趁我weak先推甫
針了

早 我無針你

早

早晨 唔早返了 訓下教

早
又要返學

好青澀 好不成熟

打機 連登 ?

搵小妹傾咪得

U g
不了

個個都係小妹 唔通個個都係小妹咩

會唔會又有人彈出嚟問係咪大大與小妹個小妹

Diu u

你做我大大ok?

有冇身高差？

發少陣姣ok?

你咁話人

小妹100

Hi

我又要大大

Hello

早晨呀

我做你大大！

。。。

幾高啊

我幾高唔重要
最重要你嘅地位喺我心入面係最高

幾時過幾招比細佬

屌你搶對白

惱羞囉 ？

我都唔係好sick

豆腐b都係鐘意我㗎！

Ff

上堂訓著左
98巴絲們有冇開group?

開group?不了

點解呀

有group就冇人推po㗎啦

我地要邁向百幾個po！

開gp同豆腐b私chat

好肉麻

我以前成日search 有冇98

一係冇
一係有但已經沉po

幾頁都捱唔到好心酸

今晚1001

唔經唔覺又33
今次1001一定要生生性性呀！！！！！！！！

新人留名

新來新豬肉
下個po你開

今晚深潛先

水底有大白鯊呀！！！唔好潛落去呀！！！

照潛先

溫mid term

Mt佔好少
可以唔使溫

小妹留名

奢侈

前晚收email先知下星期有quiz
唔想溫

我掛住溫ielts冇理assignment 同 mid term 下星期好似有3個deadline 同兩個mid term

好撚忙

淆底

去緊tst

做咩？

食女

可恥

留名等睇溝唔到

好早！

做present潛咗兩晚水 而家咁多人講野一日推咁多反而冇心機追post

尼就食女

木女可以食

有冇教學

搓老泥加兩滴美極請佢食
包溝到

你條仔係咁溝番黎？

哪有仔

放棄算

炒曬midterm

Mt大爆炸 我張學生證 唔用架啦
我要發宇宙通行證比班仆街lecturer

好悶

屌屎忽

都話木女
教毛毛咩

我都想

你又想屌八十幾年？

係

日日都好眼訓

推

走咗一個禮拜堂

咁癲

好波

去完field trip以為要追好多頁po
摺拉做功課中

1月走 今個sem其實可以唔理

木你就木人推甫

還有你

老漢推甫

好好聽

屌聽日mid term 無溫過

咩科

真漢子！ 聽日midterm 宜家努力溫ing

midterm的巴絲狗油

溫乜 裸考

我mid term有得整cheat sheet所以冇裸考到

我全mc

我抄硬 燃燒吧GPA

炒*

我炒我自豪

Me毒撚木人理

老泥你好有存在價值架

唉 好唔開心 鍾意果條女係咁HEA覆我
明明琴日仲好哋哋

人地忙啫

let's go

我理！

終於認真覆我啦
好開心啊
原來係佢唔舒服先唔想講野

所以唔好諗咁多

諗緊開唔開痴線佬MODE

你開 今晚就1001

諗緊 今夜好似有好多野嘢溫

溫啦 等其他人推爆

U潛水狗

心一跳
愛就開始煎熬

我退出

唔知咩事呢排諗起D同ex一齊做過嘅野就覺得好噁心
同咁多位A0巴絲講咗sorry先

冇依種感覺
我淨係有時會純粹諗起

冇人陪我推po
悶

我直情覺得自己on9添啦

ok我幫你推下po

1001

今晚好靜 但我相信推得爆

大家都好忙

啱啱忙完
雖然下星期三mid term

摺完拉了 返嚟推下po!!

充實的一天

運動JJ買咩錶好？

聽日繼續走堂
已經連續走左四五堂

我成日坐係書枱
啱啱眠十分鐘都發到夢

唔識呢啲野

G shock？

心大心細
想買apple watch又想買garmin

好似apple watch靚仔D但係garmin睇落比較功能性？

搵日出街睇下先

推爆你

報non jupas

有冇巴/絲對周易有性趣？

你major中文？

我facebook有個fd有研究開🤔

救命 喉嚨發炎就痛死

商科

我都係今日上左堂先識少少

屌你老母

點解發炎？

take care
快d去睇醫生啊！
食住d喉糖，飲多d水頂住先

做乜冇端端鬧me?

食喉糖！飲多啲水！
上兩個星期又係喉嚨痛之後就病到冇埋聲
小心身體呀西施

中文驚驚仔

熱氣掛

唔得閑睇啊

將B

推po！！

睇緊食戟之靈

冇閃電俠睇 屌

今晚好靜

做乜事?

唔知可唔可以今晚1001呢

真係好靜

大家去曬邊
快啲上水喇 潛太耐會缺氧

個個都潛水唔通個個都想潛水

十連無難度

漫畫冇追

終於岀黎
1001要開po呀

乜你都知咖咩

雖然我打死都唔破處

豆腐b食咗藥未

做壞規矩喎ching

上次1001係唔小心架
今後唔搶1001

唔小心都要負責！！！

okok下世先

做個有膊頭有腰骨嘅巴打

我a字膊架

好驚呀
打死不做1001

做咩咁嫌棄1001

點解呢個po咁多負皮

破處不了

大家循例都要負皮下

無藥食

做人要有腰骨！

狗衝緊去了
諗緊瞓一晚

啱！

好多巴打排緊隊

動畫而家播緊第三季！

唔好啊 多肉救我

好 實救你 唔洗怕

豆腐唔碎得架！

1000

999

989

已經有新po就放心留意了

偷步！

我地ready啦

我都成功偷步搶新po#2

勇士

太好